宮崎駿邊套動畫電影最好睇

千與千尋

幽靈公主

千與千尋白龍諗返起自己個名同哈爾移動城堡最後蘇菲救返哈爾都好感動

風起了 要努力活下去
風起了平淡得黎好睇

多多羅多多羅

天空之城

同好